咁樣係咪move on唔到

同ex分咗手一星期多啲，
但大家所有contact都冇block大家..
Ig仲會見到大家互睇story, 仲有like我啲嘢
咁樣係咪move on唔到啊
但我又唔忍心block咗佢...
想隔一排搵佢吹水⋯有時見到啲無聊嘢好想分享佢睇
但散咗無耐就搵唔係咁好

佢話我哋做返朋友⋯
咁應該由朋友做起都ok掛？

死路一條 人版
唔會move on到
到呢刻我都係想復合唔係做佢朋友

不推文

死左心先好做番朋友

你哋分咗幾耐啊
都係照睇到大家social media?

On9

癡線點解散咗仲可以日日有幾句...
你哋一齊咗好耐？

我而家都係日日幾句，仲要好多時佢搵我

不過唔知點解硬係覺得佢好似做任務咁，開頭斷咗聯絡兩個月，傾番都好開心，但之後就變到佢報告畀我知自己做緊咩咁

你話佢想攝時間咩，又無理由係得嗰幾句，都唔知佢係想點

頭幾日會開下我玩笑，知道我嗰區有確診又叫我小心，嗰陣都幾窩心

不過唔知咩事之後幾日就冇呢啲，講多幾句就唔見咗人，但又一定keep住日日搵下你咁

唉，所以我都唔抱咩希望，同自己講唔使咁上心

不過有時就覺得連朋友都唔會係咁啦

絲打

推

情況一樣呀屌 真心想佢搵下我吹水好
Send d鳩嘢嚟都好
我知道係冇可能但真係好犯賤
可能對方溝緊第二個了

做朋友點做啊
得閒出嚟食飯咩真係⋯

你地是但一個搵到新另一半就會move on到

兩件事，你要做朋友，定想挽回。

做朋友乜都得，你心入面放低左就無問題。

問題係多數人打住朋友名頭，其實係離唔開對方，咁你一定搞到自己好痛苦。

所以正路做法係唔聯絡，直到你真係放低，再搵番人做朋友。